---
title: Update naskah rubrik Kasatmata
date: 2012-05-29
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Kasatmata, "29 Mei 2012, Berserentak Menolak Tambang" (Penulis - TM Dhani Iqbal)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/05/29-mei-2012-berserentak-menolak-tambang/)
